[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224184182", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/250139536", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/285200549", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/291029730", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/286574934", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34452834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34452834/answer/291316552", "content": "\n\u5fae\u535a\u5e10\u53f7\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u300d\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34452834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34452834/answer/291351896", "content": "\n\u5fae\u535a\u5e10\u53f7\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u300d\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/290770489", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265199562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265199562/answer/291437972", "content": "\n\u6211\u4eec\u5d1b\u8d77\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u4eec\u9694\u58c1\u7684\u5370\u5ea6\u4e3a\u4f55\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/288235980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/291463292", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/291242532", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291364758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/291510482", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34452834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34452834/answer/291322424", "content": "\n\u5fae\u535a\u5e10\u53f7\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u300d\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212805/answer/291523723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6bc5\u6e05\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u7206\u6599pgone\u7236\u6bcd\u6709\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20010323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20010323/answer/291597456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5206\u4eab\u56fe\u6807\u8d44\u6e90\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264551649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264551649/answer/291614621", "content": "\n\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u4e2d\u6ee1\u88c5\u5907\u4e00\u5957\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u4f1a\u6709\u591a\u5c11\u8d1f\u91cd\uff0c\u7ecf\u8fc7\u8bad\u7ec3\u7684\u58eb\u5175\u80fd\u627f\u53d7\u7684\u4f4f\u8fd9\u4e48\u591a\u91cd\u91cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212805/answer/291536119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6bc5\u6e05\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u7206\u6599pgone\u7236\u6bcd\u6709\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291412734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/290740735", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291269466", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/291075714", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291454224", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52414563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52414563/answer/291299237", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6c34\u5e73\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\u8fd8\u662f\u653f\u6cbb\u5938\u5927\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/291623235", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265071555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265071555/answer/291008109", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u653f\u6cbb\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265244512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265244512/answer/291290726", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u5fc3\u5982\u65b0\u5267\u300a\u6211\u7684\u7537\u5b69\u300b\u6d89\u53f0\u72ec\u88ab\u4eba\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u906d\u5e7f\u5dde\u5e7f\u7535\u4e0b\u67b6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/291290797", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/291002032", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263327325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263327325/answer/291677386", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u5e73\u65f6\u662f\u5982\u4f55\u505a\u70d8\u7119\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34452834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34452834/answer/291519471", "content": "\n\u5fae\u535a\u5e10\u53f7\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u300d\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/291326670", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/290694933", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51187690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51187690/answer/290621049", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f93\u6389\u4e86\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264804882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264804882/answer/291149747", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4eba\u804a\u5929\u5f88\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35458919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35458919/answer/291176588", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u661f\u7403\u5927\u6218\u300b\u91cc\u9762\u7edd\u5730\u6b66\u58eb\u8981\u7528\u5149\u5251\u8fd9\u79cd\u4f4e\u6548\u7684\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264982728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264982728/answer/291098011", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u5728\u5927\u6279\u91cf\u62db\u8058\u6559\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290786745", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070036/answer/291162469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63d0\u5347\u60c5\u5546\u3001\u5224\u65ad\u529b\u548c\u8c08\u8bdd\u6280\u5de7\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/290808647", "content": "\npgone \u4f1a\u50cf\u859b\u4e4b\u8c26\u4e00\u6837\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22076666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22076666/answer/290764272", "content": "\n\u6bd4\u7279\u5e01\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20497059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20497059/answer/290607743", "content": "\n\u7092\u623f\u56e2\u662f\u600e\u4e48\u7092\u623f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/290281270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290704061", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290593528", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265113248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265113248/answer/290227319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5c5e\u4e8e\u8bfb\u8fc7\u6cd5\u5b66\u7684\u4eba\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289255499", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263500498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263500498/answer/288790920", "content": "\n\u521a\u751f\u5a03\u4e00\u4e2a\u6708\uff0c\u7a81\u7136\u5f88\u597d\u5947\uff0c\u4e4b\u540e\u5982\u679c\u8ddf\u8001\u516c\u556a\u556a\u556a\uff0c\u556a\u5230\u4e00\u534a\u5b69\u5b50\u54ed\u95f9\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u6765\u4eba\u8bf4\u8bf4\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/287385116", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/285514126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264283596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264283596/answer/286217856", "content": "\n\u80b2\u78a7(Ubisoft)\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/272102048", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/197125620", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291506843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35803240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35803240/answer/204869152", "content": "\n\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u79c1\u4eba\u4f1a\u6240\u8ba4\u8bc6\u6743\u8d35\u5708\u7684\u5b50\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291365661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52754835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52754835/answer/291545021", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u897f\u85cf\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/290993076", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291277481", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/290084785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212805/answer/291319419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u6bc5\u6e05\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u7206\u6599pgone\u7236\u6bcd\u6709\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/285300059", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/249282466", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/290020331", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291519351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291331359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083392/answer/290162873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One\u300a\u5723\u8bde\u8282\u300b\u88ab\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u8bc4\uff0c\u53ca PG One \u548c\u7ea2\u82b1\u4f1a\u5ba3\u5e03\u300c\u4e3b\u52a8\u5168\u7f51\u4e0b\u67b6\u4f5c\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264976054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264976054/answer/291553997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 1 \u65e5\u6709\u4eba\u5728\u7518\u8083\u7701\u653f\u5e9c\u6f02\u79fb\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265173513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265173513/answer/291406992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85pgone\u7684\u7c89\u4e1d\u5728\u7d2b\u5149\u9601\u3001\u65b0\u534e\u65e5\u62a5\u8bc4\u8bba\u533a\u63a7\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/249733186", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265173513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265173513/answer/291386725", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85pgone\u7684\u7c89\u4e1d\u5728\u7d2b\u5149\u9601\u3001\u65b0\u534e\u65e5\u62a5\u8bc4\u8bba\u533a\u63a7\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41221799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41221799/answer/291383067", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u7740\u73a9 GTA \u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/291269039", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/279127592", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265140703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265140703/answer/290862671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u8272\u5165\u9a7b\u9f99\u73e0\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37644888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37644888/answer/291205256", "content": "\n\u7981\u6b32\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff0c\u7075\u9b42\u80fd\u5f97\u5230\u5347\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291120733", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291364768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/290824621", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/291268648", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265129838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265129838/answer/291279308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u9633\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u5927\u5b66\u6821\u56ed\u7f51\u7981\u6b62\u5b66\u751f\u5728\u5468\u65e5\u5230\u5468\u56db 23:00~6:00 \u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/291002364", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264389410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264389410/answer/290557936", "content": "\n\u6709\u4e9b\u540d\u8457\u5185\u6db5\u4e2d\u5b66\u751f\u5c0f\u5b66\u751f\u6839\u672c\u4e0d\u4f1a\u61c2\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u80b2\u90e8\u95e8\u8fd8\u8981\u63a8\u8350\u7ed9\u4ed6\u4eec\u770b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/291139361", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264929583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264929583/answer/290592612", "content": "\n\u575a\u6301\u53bb\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265247240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265247240/answer/291300010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7d2b\u5149\u9601\u5730\u6c9f\u6cb9\u300d\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66739891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66739891/answer/290688389", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7up\u4e3b\u201c\u8fd9\u53ea\u5144\u59b9\u7092\u9e21\u840c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/291430608", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291372605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/289729156", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264929583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264929583/answer/290789785", "content": "\n\u575a\u6301\u53bb\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290984589", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25253870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25253870/answer/290819206", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u4e32\u4e32\u505a\u7684\u9ad8\u5927\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/291014888", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u5374\u53d8\u6210\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290678099", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/287748931", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67728110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67728110/answer/290289302", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u7684\u4e89\u8bba\u6c9f\u901a\uff0c\u6700\u7ec8\u7ed3\u679c\u5f80\u5f80\u662f\u4f7f\u53cc\u65b9\u66f4\u575a\u5b9a\u81ea\u5df1\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/290002772", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}]